有無巴打考過PRM (類似FRM)

CFA 聽得多
Frm 都有唔少人講
PRM 都係早排公司聽人講先知

有無巴打考過???
當初又點解揀 FRM or 揀PRM ???

其實cfa考完對咩職業最有幫助？
銀行sales定股票

好似PRM好specify一個Risk Area, 再去考..

利：FRM Holder 表示 FRM 無撚用..

講真
出嚟做野發覺
好多 business related嘅 professional都係無乜用 cv寫多行咁解